<h1>Welcome to future</h1>
<h3>se muestran proyectos interesantes en estos lenguajes de programación son los unicos que aprendi a usar XD y veo que tienen mucha diversidad de temas desde web, hasta de escritorios. tambien relacionan mucho la inteligencia artificial con herramientas y librerias que hacen todo autonomo son temas muy interesante y se estan subiendo darios... ¡sin animo de lucro XD XD solo por diversión!</h3>
